{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019800",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 동성"
    },
    "text": "東仁聖堂から100mの距離に位置するバスク·バスクは、さまざまなメニューを提供しています。 キャラメルプリン、バスク·バスク·バスク、ミルクプリン、スコーンなどがあります。 価格はそれぞれ6,000ウォン、6,500ウォン、7,000ウォン、5,000ウォン、3,500ウォンです。 アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、同性ラテは6,000ウォン、オレンジビアンコとメロンソーダはそれぞれ6,500ウォン、抹茶ラテとイチゴラテは6,000ウォン、ティーは5,000ウォンです。 バスクチーズケーキは東仁聖堂から100mの距離に位置するカフェで、様々なメニューを提供しています。 値段はキャラメルプリン6,000ウォン、バスクチーズケーキ6,500ウォン、牛乳プリン5,000ウォン、スコーン3,500ウォンです。 アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、同性ラテは6,000ウォン、オレンジビアンコとメロンソーダはそれぞれ6,500ウォン、抹茶ラテとイチゴラテは6,000ウォン、ティーは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "バスク・バスクはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東仁聖堂から100mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスク・バスクで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "キャラメルプリン、バスク・バスク・バスク、ミルクプリン、スコーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルプリンは6,000ウォン、バスク・バスク・バスクは6,500ウォン、ミルクプリンは7,000ウォン、スコーンは5,000ウォン、抹茶ラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスク・バスクで提供されているドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、ラテ、同性ラテ、オレンジビアンコ、メロンソーダなどがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのドリンクメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、同性ラテは6,000ウォン、オレンジビアンコとメロンソーダは6,500ウォン、抹茶ラテとイチゴラテは6,000ウォン、ティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東仁聖堂から100mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "キャラメルプリン、バスクチーズケーキ、牛乳プリン、スコーンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルプリンは6,000ウォン、バスクチーズケーキは6,500ウォン、牛乳プリンは5,000ウォン、スコーンは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキで提供されているドリンクメニューは何ですか？",
            "answer": "アメリカーノ、ラテ、同性ラテ、オレンジビアンコ、メロンソーダなどがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのドリンクメニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォン、ラテは5,000ウォン、同性ラテは6,000ウォン、オレンジビアンコとメロンソーダは6,500ウォン、抹茶ラテとイチゴラテは6,000ウォン、ティーは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 592
    }
}